冇哂戰術PO?

人地都已經用哂連登仔講既SPEAKER 音量攻擊
係時候要想下點樣增值自己啦
明明之前有師兄講過好似南北韓咁用SPEAKER

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？